何志平一代名醫 中英談判時回港 將綠卡還美領館 香港是我終老地方

(回帶)
何志平：「全能」教授的家國情｜一代名醫 中英1984年談判時回港 將綠卡還給美領館

可以返美國住喇

唔使綠卡都有得住

最終都要係美帝監獄終老！

同黑鬼一齊住監獄！

可以美國終老了

早排習主席先賣左個人情俾特朗普，呢次何志平身份特殊，司法部可以唔起訴佢。

福氣黎

包食住

美國三權分立
你估係支那！

就係放果兩個
換唔拉其他更高級政治局內既人 (老董/689)

成個油田... 當中涉事既你估得佢一個行動咩

下話？係利益面前美國政客都係現實的

有無其它國籍？

長住添

念在大家都係香港人，不如大家救一救佢，去白宮網上請願要求特赦(話送禮在中国文化合乎常理，孝敬之道是中華5千年歷史的習俗，美國法律理應尊重中国人習俗)，去愛国陣營搵十萬名愛国人士簽署，等特朗普特赦

攪咁多野咪又係美國終老